建制派支持逃犯條例， 大家投票時要記得呀。

建制派支持逃犯條例，

大家投票時要記得呀。

啱啱林鄭月娥喺記者會公開講價。

仍需求大量選民登記表格聽日派
大家可以今晚係美孚交低選民登記表比我或者聽日自發咁去派

我會於維園入口set站派表
需要大家沿路同於終點繼續派
感激大家！

選民登記表格link:
).pdf

Tg group: